支共反制美國方法

捉境內美國人報復。

以為美國境內無中國人？

美國咪更強硬對付慢慢J囉

無記錯早前傳曱甴平要個囡返美國

鼠疫大軍

睇下邊個多啲

係就好睇

墨西哥人權法 支持偷度美國

對於支那黎講 支那人命根本賤過磚頭
你殺哂成個美國既支那人都唔夠支那禁錮一個美國人傷

美國人權民主法案

好多高官屋企人係美國的

支那係極權 無資格講民主
叫反制美帝主義條例

係美領門口痾尿

你錯喇
有錢既中國人先有能力去到美國

係一班官二代

支那人真係唔值錢
官二代 富二代除外

你估下中國境內嘅美國人多
定係美國境內嘅中國人多吖嗱

你要睇埋人命嘅價值

維尼個女係美國讀書，係美國籍